[全員健康最重要]LA Lakers 小圈子討論區 85

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

驊哥成日提掃地

Irene張gif想擺到幾時

好鐘意聽佢講波

比人睇定晒黎食

KUZMAMAMAMA!!!

榮譽湖撚燈神張學友要求嘅

金塊狗

Young core gogogo 廢老nonono

b

Ingram真係好廢

對面都係咁炒
靠ft好過我地lead緊

仲有無人撐B??

屌緊波

即刻屌ball

斜劈

Trade左佢啦

本週金句

Kuzz識唔識交波

viu:波仔再唔改 我同你都mark到佢

ball 嘅 shooting 係差，呢個係事實嚟嘅，一隻 guard 無 outside 係蝕章啲

無撐過

我呀媽打都贏

兩邊鬥炒

湖迷對b既忍耐力高過對牙羅好多

好撚垃圾 屌 我都守到ball la

呢樣真

斜劈波

今場除左罰球好差？岩岩睇守到意粉佬wor

驊哥笑鳩牙Ball 射波
不過有道岩

大飛搵矮仔守BI/Kuz
高佬守ball 放3分 做協防幫守BI/Kuz
依招幾掂

Ball 幾時轉射姿呀屌

個射波手法衰過業餘

準備連入幾球三分

唔穩定真係無得講
又話訓練唔入會射多十次

Lbj個死人樣好有心涼既感覺

牙羅second season 已經要佢帶住D 垃圾
仲話要有leadership

加上個教練果時又ON9

心仔大心臟！

屌你波

波仔

Ball

牙波

波仔啲上籃

後生仔始終都係後生仔

波仔牙

on9

9下9下都領先

明咩叫一啖砂糖一啖屎

個歐洲佬洗唔洗推得咁明顯

on9 finish

Kuz.......

竟然有得領先下

嗰下偷波同救波都好勁
但上籃嗰下

2隊做緊乜9
唔講仲以為睇緊學界 屌

ingram 今場嘅 shot selection 返左去 rookie season 咁

意粉佬屌打我湖任何1個

Kuz靚交！

Kuzzzzzz

我波

波

嘩

ball

To變highlight.....

加隻lou

波勁西到

勁撚到

痴線波

擦板

Lou

波勁到

波-6到

痴撚線

BBB

bbb

嘩屌Lou Will

可唔可以唔計？-6計黎做咩

兩邊

好撚-6

lou 勁撚到

draft到牙波真係好幸運😊

斜劈入球

依幾分鐘兩隊鳩打

睇下上年個狀元

好撚好笑

B仔企左出黎未?

波 > 波縮

做乜鬼

Btw個大波妹

好撚on9
識唔識守波？

on9咁都入

出咗黎企

比我都唔守啦,但入左

鬥刷highlight

Kuz防守好屎

明明bad pass 有後眼交比Tyson

牙波果種勁真係痴線

打到咁都領先緊

嘩 垃圾波除咗高人一個頭仲有咩用

-6到仆街
d基本功真係差到pk

可能係9掉

-6

係 但比上季算有進步啦 第二季姐
唔係個個都好似波咁有天份

係啦

一定係

選monk 好過

真係好差
希望呢個summer練返好

上個summer傷左淨係操大隻

ig > pg
今日嘅湖人會幾屈

-6波唔計

目測有三個easy layup炒

步法手法全部要執
但如果執得到就真係

D人要培訓佢做第2個kd

我有狀元簽我pick monk 啦

馬啲三分搞乜
係咪練大隻左少少之後拎唔返手感

如果佢夾占rondo波，場均30分啦

所以斜劈個板 刷板入

ball 2輪料

-6補返數
炒lay up真係睇到屌

Bi 打得中規中矩啦

縮返入去啦

識咩
特登射擦板

有球偷到波一條龍快攻炒layup 真係大聲屌左

咁都收貨
D shoot selection 差到
Ft

苦了牙羅

支持愛g lo請鏵哥返去做trainer

佢都炒兩個easy layup

波馬都識玩下二人籃球配合下
B仔真係完全無呢D波, 頭先PICK 換個高佬俾佢攻,
佢竟然乜都唔做. 就咁係人地面前射個中距

請驊哥淨係做rotation 都掂
Walton d rotation 垃圾level

驊哥教nba有無得諗

屌撚死牙波
操死佢

勁撚到 波仔

種族歧視ban左
之前炒左d’antoni係請佢

弱智

D反應同球感都癲架

you need to practice sweep floor ar

波仔d 1st touch好癲

依隊湖好睇過占係到妹下妹下
占可以剩打四節

鏵哥去做教練，一定日日追廢老條撚含

牙Ball summer 肯換返個正常風姿就好了
唔明邊條撚樣細個比佢咁射波

一黎唔穩定
二黎佢係左面抽上隻手比正常起身慢零點幾秒
(睇sport science) 所以一有對手黎干擾佢好易受影響

講撚咗兩年啦

想問波老豆依家仲有冇鳩up
仲記得以前串柒柒咁

佢老豆囉

好撚勁

b三分set shot係幾準
佢打多d呢d咪好

Kuz 掉炸彈咁

波蘭大槌

BI好信任Ball

又係成set靚到

不過唔入

頂到第四節先講

個球唔撚 take，隔硬比 hart 做乜𨳊

仲奇怪過當年馬利安
睇唔透點解可以斜劈射波

D 教練團到底有無同牙Ball 講

一定有啦，但教練團話只需要改少少

打超過3年
罰球低過7成全部trade走佢

B 仔得6成5

Lebron 68.2% 是咪應該trade ?

全隊炒晒得番kcp

波仔 又好運波

蘇八字

好運打起左信心

B仔4犯

叫親個名都好撚好笑

Hart 今場唔差 比佢起動好過

要寫日記

斜劈王

豬

LBJ 都要刷B 仔鞋

Lonzo 原本射姿正正常常，但到huskies 同ucla 就開始咁射

咁都foul?

ball仔今年all star level啦

成日都WOW

好舒服

阿波射姿最奢問題係

右邊pullup會慢晒同埋無晒momentum

上場見佢有球用pick過右邊空晒可以射三分，佢要停一停收步將個波攞返左邊先射得

班後生仔好有活力好正

4fouls

bi 我屌你老母
岩岩唔撲波都算
係到拍手？

痴線 亂鳩咁吹

Hart

野火巴

頂唔順啦

Yes 所以佢入既3 分
係要有半秒時間企返定要會有

小學雞打街場

驊哥收左波仔幾多廣告錢

反卜集合未
kuz傳得咁靚都唔入

Kcp敗家

hart 勁撚到

波心馬三個真係好夾

都有屌佢斜劈射波既

心仔

防守開始

2隊d defend

卜 坐監啦

2隊on9 鬥on9

波射姿好似係受慣用眼影響???

Ingram一走啲防守即跌

SGA d防守都勁

湖今日d defense 我覺得可以接受喎

今季係好左

打乜

依然撐

人地防守強度又上番
撐住依家先係考驗

補位，switch 等等

算好過上年

Ball 仔先叫有潛力

身形強化板Jason Kidd

好難撲

原本近個隻向右縮咗
已經遲咗
呢一球溝通有點問題

不過拍手係有點小學雞

Ball 傻撚左？

倒水了

速度同反應都可能係kidd之上

球證bad call喎呢下
公道啲講

點解你地做唔到教練呀，唔夠慧眼呀

All ball

Lou 開無雙

Lou hot hand

驊哥d rotation predictation 好準

拳皇

Lou好撚勁

Lance!!

bad foul by Lonzo

冇lbj/rr9真係好易亂

.........

俾舞王打啦

呀叔

Kuz d 防守真係廢到

守乜

gg 倒水了

完了吧

做緊乜9呀

Walton出阿叔做乜撚

呀叔唔太掂喎

扮有計

睇 蘭子可唔可以打一段

出雲加同svi算9數啦

劣劣地

成日都亂鳩出人

岀svi 都唔岀呀叔啦

真心玩完

多謝禾子

神之調動 by luke

比人 run 緊擺個咁嘅陣

walton好撚on9

過唔到人

禾少

比屎提芬打好過啦

都話比驊哥做rotation 好過walton

驊哥次次Up 中對面doc river d 換人好正

成日扮撚晒戰術大師咁亂出人

有料

好準

點解你地做唔到教練呀?唔夠慧眼呀

walton out la

禾真係廢到，d調動

鏵哥根本nba級調動

鏵哥係有料的

walton咁既料都做到coach真心弱智

呢d未球星同球王分別

所以世人都估唔到
唔見驊哥up 潮人d 換人就知咩事

古 6-16

我湖請華哥做coach la

diu

仆街了

lance 幾撚多個低級to ??

成班無晒火

搵rondo教算啦

得佢撐場起
唔通等b仔打咩?
加上尋日打足40分鐘
算係咁啦

弱智Lance

b仔咁打 真係一撚定要走 無撚晒心機睇佢

湖陣容深度係少d變化

laker 個進攻戰術就係
1） 守完波 9沖
2） 無限單打

哦，馬d 防守差射唔入就叫算係咁

Ingram同禾快啲走 求下你地

第3節尾出牙禿送左幾分做咩鳩

場場都準就唔駛係湖啦

又foul

心仔送頭

琴日又係咁

完

糊人 88

盲撐狗

冇啦

Lou wil比下面啦
贏少少好啦

Josh hart同kuzma都係成日衰呢啲foul

Walton 真係垃圾

賤種lou will打親湖都上撚晒力 當年對你咁好

已輸

大敗

話哂都舊主

上年都已經係咁 特別係hart 成日輸3分罰球 始終後備料

15-0 run

back to back 仲要40分鐘
你估易打?

Lou 射ft 好l 輕鬆

20-0

WALTON 做緊乜野? 睇戲呀?

個個對返湖人on 哂fire
牙羅都ice in ......

20-0 run

有班傻鳩仲話無占carry 算young core 上左頭三
clutch time 食晒屎啦

垃圾時間 放棄吧la

無晒力

禾詹

成日比人射3 個罰
好傷士氣

投降可唔可以輸一半

20-0 run walton仲柒下柒下咁 屌你老母
ed位 根本要屌班後生特別係hart lance 敗家仔

點解次次到第4 節就咁

禾子個樣

真係無人step out

占狗衝出黎LU

冇力啦唉

炒了

垃圾湖

屌你老母同我炒撚左個禾頓佢 on9仔

炒得禾未？

出返Kuzma 啦

沾狗自己開個post啦

係到睇梗啲乜

第三節尾出禿頭派膠 lance又上腦

炒禾
TRADE B

B 恨鐵不成鋼

係都唔俾舞王打

#WaltonOut

三年都係咁柒 走啦ig
禾=坐最近既觀眾

我湖上年成日輸第四節 冇牙占/rr9 lead成班又尻

Ingram + Hart + Kuzma + Zu 4個trade到1個shooting coach ?

反b 迷占又出曬嚟 好想b爭氣

以事論事

後生靠速度
入波靠運數

次次打得衰都係搵b制旗 反b咪又係沾狗

廢老復出前贏唔贏到一場

唔洗理班on9 仔，仲之trade 哂d 人，佢自己落去打啦
咁就最勁

反b唔一定係迷占喎

Young core 繼續派膠

今日又搵ingram祭旗？

一輸波成班跳出黎話trade呢個trade嗰個 咩心態

收聲啦占狗

兩罰炒唉

b落g league啦

迷占全面進場

根本成隊都入唔到波，淨係屌一個球員？

On9 占迷

Glory Hunter

反IG全面進場

比b仔 9打等佢7啦好嗎
唔想再睇佢來回跑

屌你啦馬打得差就話算係咁

屌你老母 b仔

咁我地Young core派真係已經撐到冇晒理由

D腳步慢到 應該真係好攰

講事實又占狗

B仔真係幫唔落
罰球5成都冇

明明占柒D 今場囉0分
沾狗收皮啦

D罰球真係睇到燥底

4成都無

垃撚圾

Wide open 可唔可以入
罰球可唔可以準的
屌😫

收起b 啦
佢打到無撚哂信心

幾時返嚟教b

係啦 又係ingram搞到輸波
滿意未

無力啦 無計

唔岩聽=占狗😅😅

屌還屌都要合理架 屌b罰球呢樣駮唔到

驊哥點解唔吊b仔精神面貌

小心俾人定型做沾狗

ig 無表現又入 ball數
果2個講波佬咩事呀

笑撚死 隊波倒水又關佢事

Bi 爭氣啦

8分鐘唔入波

又輸

太子禾入嚟第1年就強調teamwork ball movement
而家係見成效成日猜空到起手
但空晒都唔入

啱啊 屌鳩IG做乜

輸波唔係因為b, 不過b真係好L廢

賤種占狗係咁 迷占通常迷埋馬

俾人cup係禾責任啦 牙禿 lance kcp輪住on9 to送分送ft

對面罰球有9成

IG落場之後倒水

因為夾到占

馬hard carry

自己友講完又賴占狗 明明已經無人提占，又話迷占進場，跟住全部跟風向屌占狗

DLO走都無覺得唔捨得既話
B仔更加唔洗覺得可惜

咁你都講得岀

屌你波啲to

馬好波

cup佢老母啦

咁IG FORTH FOUL之後倒咗幾分？

依到有幾多係真湖 有幾多係占狗

Come back

我覺得禾少問題大d

真係爆唔起 完全無力

屌你老母3-9 返去練返幾萬球先講野

898啦

我之前都迷b 但真係佢同walton問題最撚大

BI trade鬼到ad咩，人地都唔揀佢啦

都唔知講左幾多次佢問題

佢forth foul 岀左場邊後成隊湖咪倒哂d 分

無得再盲撐條撚樣

4日3場，其實唔怪佢地嘅
係啲野球睇到好躁

罰球入晒咪落後4分ONLY囉

罰球

打得好就唔捨得trade 打得差無value

唔關隊波事 關bjai事 坐喺bench個氣場搞到倒水

好撚多名以前無見過

我落場係指返咗bench

唔洗講啦 今場係輸Bi

屌那星
kuzma今場炒到咁都高命中率過b

羅仔其實真係好fit 係心態問題

拎到ft但係唔入真係

算啦 乜都關B事架 B乜都錯

係呀輸佢d罰球搞到隊波倒水

終於入罰球

Walton

馬 -1
B -1
波 -5
KCP -25
知咩料啦

wtf

比bi 打哂佢啦屌
打起左=trade value
打唔起= 賣撚左佢啦

屌你老母球證

唔明d人咁大反應，如果有睇依幾年湖人都應該慣輸波架啦

利申：Steve blake 做主控時期都睇過

係呀 佢坐喺場邊篤眼篤鼻跟住搞到倒水

on撚9

無投籃教練

屌你老母呢d時候仲比人吹t

錯在佢係LA打波啦

黑哨

最岩聽呢句

Zubac 廢撚到 勁三場就扯哂旗咁

而家好似黑暗時期果隊湖咁

近後備果個球證都好似針左湖好耐

根本呢將年聯盟逼害我湖

咪又係要吾皇carry

Lebron 20-0
Lakers 0-16

咩原因吹T?

今場上半場球證都吹到對面foul trouble 啦，關咩事

Kuz呢啲單打

終於

bi

頂撚住牙！！！

11分 加油

Young core

古射急左

Kuz 成日鳩射

準備熱血輸波

幫hart出啖氣啦

Walton 有無招出呀屌 係咁送分

係咪聽日定後日又一場

唔係鳩射 係射得好
b嗰d真係鳩射啦

占士笠件波衫落場啦

一定係b係度搞到馬射失

羅仔心態幾好Wor
係無穩定性姐ma

咩節目好尷尬

馬最叻上腦

下下都 wrong call

b 三年黎，身形、射術進步左係邊，呢兩樣都係努力就有回報既野，唔好再J 模板KD 喇，去到tayshaun prince級數當賺左

隻手太長嚇親

禾子仲寫咩戰術呀屌

笑死

俾人話玩多過練 愛滋佬唔歡喜佢呢個心態先決心trade

搞隊友個次都唔抵幫

不了 呢到d人話佢痴冠

開季係呢個post 講過一模一樣既野，比人屌到仆街，之後唔敢再屌B

叫外賣咋

on9 prince 可以守到全盛kobe tmac carter 所有一線外線得分手

攝影技術幾好

玩完

馬攰到

撚有咩佢

咁都入

屌b=占狗

Lou cls

B帶波過半場係到妹來妹去
馬一攞波就淨係識死衝
佢兩個幾時先生性

4球3分啫

今場輸bjai

Lou will 回家啦

無嚕

應該叫jerry west 回家

迷馬=sik ball

今季輸B 仔

幾季輸bjai

其實應該整個規矩，傷左唔計敗場，同埋冇冠球隊唔比贏有冠球隊

幾季冇進步 垃圾

個節23-0真係傷

Jerry west 都想返湖人，magic Johnson 唔比。 佢先去快艇

Trade 左佢

要屌b點解唔屌埋k? k都有心雄會浪射 to
k差叫左算係咁 b就要trade

跟本b 仲係高中心態，持住手長腳長食老本，條友core muscle 原全唔得，爆發力零，點KD 模板

你想俾人圍剿

K識射罰球

Walton 好似睇波咁

比lou玩殘

圍咪係沾狗多

可唔可以請lou 教我湖射ft

輸體能同Walton 姐

冇得你唔認
呢班波差個領袖(Foj/rr9)
隊波1亂球員亂個教練仲亂騰晒雞咁

迷馬=占狗

痴撚線
係屌都屌b 天生唔長肉，而唔係屌佢唔落力做gym 練波啦下嘩

Bjai 快d躝啦。

輕鬆又輸一場

屌你老母 快啲交易走ingram

有rr9應該都唔會輸，關鍵時候無人帶得起隊波，比人一打個run心態就散

Doc rivers 屌打Walton

Trade B仔算啦

睇佢打波都唔知打緊咩

上年牙牛係領袖
hard carry左最少5場贏波

死沾狗走啦

真係好似食左屎咁 一個22比0嘅攻勢

早個月執返力羊都好呀
有3有ft

古唔撚屌得架

trade bjai 啦 負累

沾迷污染曬個POST

會比啲沾狗屌

今季最衰都係BI，佢入多幾球罰球都全勝啦

反B=撐沾？

我一直都反沾嫁ching

真湖反b?
定係假膠

b仔 仲話咩基石笑死人咩

再輸分分鐘跌出頭8

B垃圾

屌b就會當你迷占

老實講依兩場計
Step out 果兩個係Kuzma 同 Ball 仔
B 仔罰球廢過屎，今場又炒6粒

利申：本身以為3個之中得B 仔有All star potential

馬第二年，rookie 比到驚喜，第二季已經可以叫做穩定第二得分點，b我唸好快會有hack to b 戰術

Trade乜撚 齊腳咪有得打 唔齊咪冇
你trade件咁既野出去換極咪差唔多

預左，起碼去過前四，剎那既光輝

前季咁多人幫牙羅就好

邊個仲話LBJ傷左就起飛

字母哥一入黎咪又係咁瘦，都練到咁大隻啦

其實都預占同rr9要hard carry返入playoff

睇兩場其實都係輸經驗
希望佢地可以挫折練成大將

Bjai 水貨

講真 B仔轉打pg既時候其實唔錯

但而家又波仔又rr9 佢無得再打pg

除非學火箭咁玩雙控 但Lbj又唔鐘意

已經帽左牙羅
唔好重覆犯錯ok ?

真 少煮回家吧

邊個諗到佢會俾人trade啫

一日都係LBJ阻撚住b

躝啦沾狗

牙羅跟左幾個垃圾教練
又比人限制分鐘
又比人Trade 過
都打成咁

大家唔洗幫佢擔心

明眼人睇得出 波仔呢兩場好有進步

Kuzma就穩定得分 雖然有時腦衝

但B仔真係覺得佢唔知自己做緊咩 有波到手又舞黎舞去咁

真，咁多湖人新仔 佢受人歡迎

吾皇二十比零
湖人零比十六

BI咁撚勁好彩無拎佢嚟trade Kawhi啫

又真. 有邊隊會咁ON9 用好野換呢件垃圾

淨係迷波羅牛

打法唔撚同有咩好比 要俾bi takeover就要佢柒下 俾人百屌先成材架 依家跟緊你地大佬沾學野 沾狗幫定嗌叫trade b 今場係撚輸b咩 冇rr9 占=上年湖呢樣冇人反對 洛狗今季先睇係唔慣

成日話trade，當人傻架咩打到咁都換俾你

young core

事實就係湖人嘅年輕球員根本俾人吹大咗 睇下隔離小牛 嗰個Luka

淨係迷波牛

一講B仔就提LBJ 煩唔煩？

呢兩場無LBJ啦 咁佢打左咩表現出黎呀？

b仔 轉打pg 唔撚得啦 佢控球好撚差 好易to
加上速度唔快 限制左佢first step

Luka好好J

所以咪排緊西岸12囉

波勁d
但佢吊打b馬

最衰都係Lbj 冇落場打

真！比bi 7多d先啦，等佢struggle 下再breakthrough

Luka真係大好前途

LeBron's teams are now 23-50 (31.5%) all time in games he's missed. Pretty shocking considering all you hear is how he's played on so many "stacked" teams.

無肉就賴天生、罰波賴天生無肉射唔準？

跟本b就冇一個實實在在嘅定位
每年都唔同 點會打得好

ball仔 又的確係唔錯

太多缺陷
ball仔易傷 無射波 上籃差
b仔太輕 無射波 罰球差
kuzma算係好了 不過成日比人話年紀大 無潛力但進步最多係佢 心態好

人地輕輕鬆鬆又拎34分

見到話trade B 真係嬲
打得唔好都唔係咁呀
又唔係打到垃圾咁
真係要個個LBJ KD咁咩
我就覺得教練有問題
其實LBJ 同B仔係有啲唔夾
但成半季都未有咩戰術睇到
仲有LBJ黑人憎都好 真係對隊波黎講係好重要
利申 唔鐘意佢都係咁話

講乜鳩罰球 占屎D罰球射得好撚好咩)
根本成隊都差 得KCP好 , KUZMA都只係合格

沾狗一邊話人廢，一邊就話用嚟trade AD，trade鬼到咩，根本沾狗自己唔等得，因為占士得返四年打，衝唔到冠就88

不如話係佢打咩位都唔掂

師兄
你logic 有問題？
正常人邊會link 到罰波廢同天生有關。

next superstar

kuzma起碼俾你睇到佢有唔同方法攞到分先

kuz 離佢個頂不遠了，多極都係咁上下

原來落到西岸第7了 打多2場 前8都無

Ingram兩場正負值都係最好個一兩個
真係好廢

我唔係咁睇
再練好d 控球單打 同3分 防守 真係幾好j

你鐘意啦

咪姐係廢囉

見到佢拎波就唔知想點 特別第四節係雲遊四海咁

第一年表現已經輕鬆完爆 湖人潛力新星B.I

正負值最好
真係好廢

係囉 我地有young core
沾狗四年後咩都冇

之後lbj出黎感動世人

luka 先19 歲真係痴撚線 好勁

湖人大城市加出名先多人吹奏姐

真係拎出黎比得Kuzma 一個見得人
18.6 + 5.8 reb
48.2 fg% + 31 3g% + 76 ft%

再進步多D 就all star level 數據

見到話trade B 真係嬲
拎件咁既野可以換到咩人

冇人控場真係好唔掂😅

結論: rr9黨唔會有輸嘅一日

古仔 得kobe歡心係有原因既

係 kobe連提b仔都無提過

kobe迷占反b

呢到吹B吹大左囉

唔係占唔等得，係mj唔等得，唔係洗咩要巨星下年入湖

完全唔覺有講到咁誇張
呢兩場唔算打得好差啊

屌bjai adidas 咖
你唔記得kobe 掉咗nick young 隻yeezy落垃圾桶咩

本身都以為係，佢年紀又大少少
身體質數又唔係頂級
點知Keep 住進步

ingram來來去去都係嗰一兩招，人地稍為頂下佢，佢已經半步都推唔入，跟住自己行埋一邊

其實係ok
有牙牛就夠2W了

其實唔係話想互屌
係唔撚鐘意啲占迷一黎到就騎劫哂成個湖區
由季初一開始就跳哂出黎話trade
呢度既湖迷係高比收皮之後一路睇
睇到上年好似有番啲起色
睇到班細既潛力
咁緊係唔想換 班young core係湖迷點會唔熟
其實大家俾下耐性囉
都講明第一年係試驗期
打唔好既夏天自然有變動
而唔係占屎一黎就一定要隔離既球員變哂all star
大家都係想隊波好啫

乜鳩都關bjai事 你唔知咩？

非湖迷自己另外開post

潛力b仔好高
但而家係恨鐵不成鋼 湖人唔撚識點訓練佢

ingram 係midrange 幾穩，可以學nyk melo jap jap jap

認真 吹到bi模板係kd係傳媒尻up 牙ball都俾人吹過next kidd啦
打得差就 邊到next kd呀 trade啦
咁牙ball差 又係咪話邊到next kidd trade啦

巴打追多兩頁po 先，我屌b 三年黎身形、射術無長進，有護B 就話天生唔長肉嘛，咁我先想問射術係咪都天生練唔到

係LA打波冇辦法
小小就比人屌到一文不值
如果佢係第二到打 可能會成長快好多

其實ball 仔進步o左好多, 比起上年 at least 佢以家冇air ball, defence 又上心 其實算係咁啦

Kobe=沾狗

牙波已經勁過第二季既kidd

你呢個咩論據

下個po加真湖+反沾狗小圈子討論區

馬刺最岩佢
不過最唔撚明 點解第3年 身型1d進步都無 痴撚線

你覺得有用咩

其實個胸厚咗

啱 ball仔表現 絕對合格

好多假湖話trade B

反B就係迷占

其實係咪walton 要走

無撚用既 3年 真係唔會收貨
睇下kd 未打nba同第1年打nba 都增左唔少磅
算 當你唔增磅 走去練射波啦 又唔見佢有咩改善

之前又話廢占同b仔撞位 搞到佢少出手
而家比哂機會你單打carry咪又係10幾分

就係睇佢打左咁耐 停停滯滯咁
所以先得佢有價就好Trade
上面講得岩既 可能係湖人唔識練新仔 阻住B仔成長
但現階段Trade佢都係一個好選擇黎

依堆真係笑話 當年oj mayo都next Kobe

其實大家對 ingram 係咪恨鐵不成鋼

整撚定
有波打個日，就foul trouble
有手感個日就冇波到

又成日唔敢起手
想等多幾多年??

exactly ! 又無pick & roll , 又冇陣地
單打唔得 就掉番個波出來 pass得又唔好又唔到位

本身就無期待過佢

撐B既話天生唔長肉 無得搞

我見好多人話球員差
但係我覺得教練先係最大問題
唔炒禾頓冇得打

我自己係佢高中已經有留意佢 所以覺得咁既進步 完全唔合格

波羅過pick嗰下都會用身位得一得人，睇有無位傳/起手

我係 明明身體天賦咁好 又畀咁多機會 始終都係打唔出

KCP教young core射波啦屌

膚淺到占狗咁先會整係迷馬一個

kcp收多份糧做shooting coach

又唔敢射 想剷但過唔到 舞入去一輪又傳返出去
背籃又比人頂返出黎失哂位

我諗係因為無人會幫 Luke 辯護？

其實係對b期望太高

馬幫到占刷數據
bi 不了

我話佢身型差，唔係唔勤力做gym,係真係唔生肉
唔駛無限放大天生點點點 link 落去其他野到既。

中point 呀清！護b 唔該解釋下點解打三年職業聯賽，身形射術無進步過

ching 迷卜

輸下又一場 好快playoff都無得打

我唔知你計緊乜撚野，淨係覺得你好撚on9

mid range 其實有進步
spot up 都有

次次都係右邊殺入罰球線位起手

季初吾皇已經炒clutch ft豬波 唔知點計

唔好咩都賴Ingram啦都癡線

咁攪法真係驚B 仔比人Trade
湖D 高層出名無耐性

十分差距 就係罰球到

不過公道講句
想交易 Ingram 嘅又唔一定係占迷
不過占迷想扮話無殺開隊友，同話我地係 Kobe fanboy 就真係自取其辱

同上年咪又係一樣
依兩樣都係第二季有進步
但今季同上季一鳩樣

咁攪法B仔仲邊有人要

但你始終都答唔到 湖迷殺占 代唔代表殺隊友?

如果係 咁你又有乜資格去批評占迷殺隊友呢?

波今年大隻左幾撚多

俾泡泡龍

整體命中率同上季一樣，三分跌到30%頭，ft 60%頭

Ball係尾段一樣企唔到出黎
成隊都要重整

感冒童出得返未

老老實實
覺得bi 都想走

尋日答左啦，咁都答唔到

殺占個d明顯假膠啦 話要拎我皇去換返dlo 咩留牙牛都唔要占

冇人控場組織🤷🏻‍♂️
傳波同組織完全兩回事🤭

有呀牛已經唔同曬
牛>>>>>b

而家隊湖 除左LBJ同RR9 真係無邊個可以做領袖企出黎穩定軍心

波 馬 B都做唔到領袖

總結
身型3年0進攻

命中率就 同第2年持平
即係比第一年進步

應驗咗foj 黎對ig 影響最大🤭

死沾狗

總結 廢

講得好
成隊得佢識射

今季馬三分差左都係B 仔錯
今季Lbj 罰球得68% 都係B 仔錯
Myboy 發燒Rondo 傷手指都係b 仔錯
一句講哂，Trade B 就有冠軍ga la

馬 波 心都搶哂風頭啦
唔走的話 個價真係唔會上到頂薪
不如去其他隊做未來一哥
我估佢會咁諗

廢勁好主觀
睇你benchmark 係咩

但同想像中既落差真係好撚大

唔會掛。今年湖人個大環境對年青球員其實好好
有個球皇係到，又有RR9 拳王D 老將教路
球隊大機會打PO，又有幾個Young core 一齊成長
養仔完美環境黎

打多幾年嘅心仔

依家個問題係，ig 留喺度有咩用
對雙方都冇好處

岩岩睇到了 原來你執著係占迷殺隊友唔肯認

湖迷殺占就光明正大咁認
btw, 你樓下話殺占=假膠又算唔算唔肯認呢

琴日話迷占想湖輸又唔知算唔算呢
講真迷占一定想佢係西岸證明自己 有乜可能想隊波輸到季後賽都入唔到
等佢俾人笑左十幾年去西岸就打唔掂變真
相反我都可以話反占真湖想隊波輸 等占俾人恥笑去西岸真係打唔掂

好彩刺輸左

由佢比人吹 Next Kd 開始
到而家唔好講KD
一般Star都未係

可能Trade走去先會比佢成長到

占迷當然唔想隊波輸
占迷最嘔心既係 贏波占carry
輸波就隊友、教練問題

既然你睇到，咁你可以答啦
占迷有無一向殺開隊友？

Kuzma 有機，本身對佢無咩信心始終都係後排Pick

點知一Check 2年生得分榜佢
18.7 分per game 差第一既米嘈1.幾分Only

所以 馬同波都成長緊 但係B仔停滯不前
定位一直搵唔到咁

講真，上年kuz 彈起後，都解決唔到ig 同kuz 共存問題啦
今年多埋foj，注定ig 會走
死廢老唔撚打4號位

西岸本身競爭大，要立足係難

想問心仔點解俾人eject咗

而家湖post唔止比沾迷搞到烏煙瘴氣
仲要出埋公海抽湖水

季初輸波都好多人屌 LBJ hea打嫁bo

當然盲反盲撐就廢事講啦

有

咁湖迷殺占係唔係殺隊友

可以答啦? 唔好再講埋肯唔肯認個d

好似我咁 直截了當

如果大家都有殺隊友 咁講出黎有咩意義?

占迷殺隊友就占迷仆街

湖迷殺占(隊友)就敢做敢認?

老老實實，之前唔係有巴打 show 過 ingram 嘅防守 stats，講 overall package，佢仲可以接受

trade trade trade
講撚完trade未呀
BI今季出場時間其實仲少過上季
想佢點
今日都係打左33mins咋

肯認本身已經 imply 左有殺啦
講出黎有咩意思？
因為班占迷唔肯認？
定係你又睇唔到佢地尋日點覆？

嗱，我就由foj 一黎 就預咗ig 會俾人阻住成長，打唔到，之後會bye bye
係prediction 唔係我想佢走

Kobe真係洞悉一切，b仔第一年佢已經睇得出條友擔唔到大旗

其實由占話轉黎已經預左自己狗咬狗先

由佢地嗌囉
幾好睇

冇睇波
今日班Young Cores贏幾多分
可以TRADE走D廢老未?

Trade走B
根本唔夾walton個快攻體系
要佢做強力單打好似lou will又要犧牲戰績先可能做到 但係佢first step慢運球一般射術普通做唔到硬食你個角色

出現了

頭兩年係，今年已經絕望

大家其實可以俾多一年bjai嘅
今年係磨合期姐
眼見上年其實尾季係打得唔錯嘅，只不過係占黎到就spotlight去哂占度，而對bjai都自然0 tolerance
佢而家打到咁我覺得唔係佢無能力，相反係佢心理關口卡住左

咁你點睇#671?
佢叫唔叫肯認?
係咪一有人唔肯認都要聲討佢?

我只係唔明大家都有殺大家
而且琴日你quote個段明明係講緊占迷想湖人輸

但你就加左句 占迷殺開隊友

佢有打4號
條友係唔撚守波姐

Trade bi唔捨得不過對佢都好
希望佢打我面大爆發啦

TRADE走廢老咪得囉
留番堆Young Cores過世

佢講緊係有部份人假膠回覆
例如話咩用 Lebron 單換都唔夠，要再加 pick 先換到 dlo or randle
然後你地當係認真

我發覺湖班人個個都想學波咁傳波
又學唔足

反沾果班而家點面對人生

B 仔開季到依場一場25+ 都未拎過

利串：想佢爭氣

不如開個 post 做 ingram 討論區啦

呢度盲反占
而家兩場輸撚哂
根本今年有咁既成績
100% 係因為占士

今季冇進步
你話占阻住佢進攻 我都信
但今場冇占 同埋大把機會
佢冇把握
三年真係有啲氣餒

其實今日場波 kuz射咗21球 3分 7中0 24分
Bi射12球 17分
但就屌bi一個
佢今日好多球攞波都俾番波仔同kuz key啦
唔係話一輸波就要搵人發洩既

我又唔覺迷占果班今季被迫支持湖人會有幾開心

就係佢唔敢打先更加嬲
kuz兩日都40分鐘
佢更加應該揹起進攻責任

都話馬唔反得

kuzma 唔同，佢如果係頭幾個pick 比人鬧，但佢唔係高pick，算抵到爛。

不如話b唁反得

戰犯係占
之前啲絕殺波同十幾分既比賽打好啲
湖人個勝率就唔會變到咁

屌咁好難捉摸啫 射多幾球炒
又話佢浪射....唔入無進步
宜家佢見kuz同波可以企出黎俾番多啲佢地攻
又話佢唔企出黎

所謂第一人得咁既料

Kuzma Second draft year ppt 榜排第3
17.9 差米嘈1.幾分 依個draft pick 直接屈機

屌我一句都無反過任何人

睇錯 原來係18.7 先岩

我段野完全陳述事實
邊一句係反馬反b反波反占

追正到好辛苦
有人拎住一兩句就無限上綱上線
有d就理解力異於常人
有d 就假膠當認真

唔射預自己炒??
平時又話廢老阻住先冇得攻
屌咁好難捉摸啫

其實占b感情幾好
今日b仔個犯纏身有啲炆
Lebron即刻sweet massage佢

根本呢兩場對面睇住嚟食
譲十幾分都贏到湖

事實係冇占連湖迷自己都狗咬狗
有占起碼點都有個戰犯先

其實真湖迷一直有追開post就知邊d留言係假膠

牙占都要幫B 仔刷鞋啦

學友係真膠

唔知各位湖迷對隊波有咩期望，當湖係太陽咁班後生仔進步就得既，的確無野好屌，戰績完全唔重要

但湖高層/mj一定唔係咁諗，簽得占，如無意外下年又會有第二粒星黎湖，咁一定會有Young core被淘汰

個post上咗熱門

好耐無見學友

最理想係唔trade,
原陣全部young core都究極體
你地覺得有冇可能

迷泡

keep 唔到咁多，點都要 trade 過嚟，除非本身 young core 變 star player

坦白講，個個都話係young core，練鬼練馬咩，人地最多練1、2個，我地就話成隊都係

上場贏波已經無事

不過強如kd少左green同咖啡一樣試過四連敗 湖少左占同rr9冇被人抄二十分算執到

bradley beal

今年rookie of year應該100%當值
全能到仆街

好多人睇波剩係睇進攻得分，其實b防守貢獻大好多，今日佢4犯之後係點...

Kuz比你爆到場場30分，係佢身上又輸返都係得個和

仲有如果target係總冠軍，假想敵一定係勇，成隊有邊個守到kd...

本身西一

BI個性情外冷內熱既毒撚黎
wrongdo都話佢唔出聲
但睇對賤果場
第一個勇武就係佢
所以做朋友應該一撚流

下年可愛

唔差在rr9收多份糧頂禾仔

有無片

佢係Kingston大
應該有啲黑底
D訪問都話佢如果當初唔打波就會學壞
通常最撚靜個啲先最撚惡

冇片 有link 但唔清楚係唔係yeezy 總之係adidas啦

湖區幾時先和平

lakers fb 仲亂

鬼叫牙占黎左我湖咩 講真young core主要練緊都係波b馬 講到我湖starter 5個都係young core咁

b反得 k唔反得

k 做到嘢
b做唔到嘢

呢球真係......

K進攻好d易睇到
防守b真係好好多

兩個2合1 就perfect

心仔E家係唔係受到ref針對呢?
近幾場佢比人foul都當無野

但佢都有幾球明明easy layup都要後手上左shaqtin

如果你有睇波就知點解屌佢

機會有做比佢 有比佢key

但成日舞黎舞去 帶死左粒波就傳返出去走開

佢今場唔係無波到手嫁 機會有好多

佢衝入去搏完foul但罰球命中率好差 咁玩有咩意思？今場12球中6

trade撚走kuzma件獨食閪

就係有睇先覺得奇怪點解淨係屌佢一個
其實佢今日好多球都已經無尋日咁痴手
TO都係得一個
好多一過半場一早俾咗波馬佢地控
佢罰球差係要捉黎打屎忽呀
咁馬射3分 7中0又唔駛屌？
想大家公平啲啫
一係就唔好屌 要屌就全部屌
禾又係on9 第三節換阿叔入黎倒水

馬都有屌呀 腦衝3分 上面都有屌

係B仔衰得太誇張 睇live見到佢都燥

對b 期望高，屌佢打得差，都理解到。
對b冇期望，但都淨係屌b既，kuz就體諒啦.真係理解唔到

已經無人用
得番阿叔呢個pg
愛glo簽d人番泥頂波個位同單打位
現家急需簽Melo博一博單車變摩托

舞打sg可以
Pg都係有d不足

呢度不停吹奏B 但b仔表現好差

撐B班友係咪幫佢搵藉口

暫時得一隊做到
勇

咁第2季真係好撚好j wor Ching
Pre season 都好地地，有set play 比Bjai 走下back door , 過底cns ,有球權比佢單打。

一到regular season ,得番單打獨鬥咁款,每次拎分都好辛苦咁。一係就比哂bjai打，一係就完全冇波到。

無撚左b果段防守睇到嘔

而家咁睇 如果1，2進攻係B range 咁3，4，5就要有A range
但1，2號基本野要做到 同埋防守端要做得好

可唔可以ff下只要sack左walton,b仔就會有望

又訓著咗 又輸 牙占快啲返黎打救我地啦

係啦 好差呀 差到場場輸都關佢事

B仔唔在陣防守差到
真係要屌B?

見到啲罰球除咗KCP全部拎去重練把喇
係到blame邊個打得點不如諗諗連啲送埋口既分都咁輕易炒晒 ，我睇到隊波狂炒罰仲撚火滾

希望牙占一世健康

訓幾場無睇嘅都輸哂 咁快跌到落西7

近幾場

牙占帶我湖勝率100%

tank多年有無得諗

天生？
佢唔似冇練

其實咁諗，ingram 算係乜都有啲嘅球員，但要好似 star player 搵一樣特強嘅武器，佢無囉。

收皮啦，冇占士你覺得湖人高過佢地？

無可否認占士真係carry緊湖 最少比對上幾年黎講

相信b仔終有一日可以發圍

而家先tank會唔會太遲？btw..唔想做下一隊潛力狼…手執潛力球員但打唔到成績出黎

b廢極都勁過aw

驊哥漢華教練嚟

條友假湖
3,4點仲見佢上連登
9點又見佢吹奏Dlo
11:30湖人波又話瞓咗

身型對比 rookie season ，其實都厚左

諗住直落睇哂 點知睇咗半場dlo就訓著咗

其實young core今年跟chandler，rondo，癈老進步唔少
上場就睇到，ball算係代表作
癈老抖多幾場，young core其實就得

Aw下年份約每年二～三千萬

tank多4年

等廢老退休就係我湖奪冠之時

rondo 直頭完全發揮 second unit 嘅強處出嚟，連 zubac 都 carry 到

學友沾狗黎

無占有番牛應該都會高過

係 一無佢就話呢幾場無睇.. 狗到

無啦
靠young core就夠架喇

walton out 未

有冇人有follow YouTube channel Lakers Film Room，覺得佢分析啲球員同戰術幾好

walton 比人打22-0
都唔撚變
最撚要走果個係佢

但唔係喺湖

B手長腳長做dribble move同pull up好生硬

迷沾反羅狗

無占=輸
輸波睇黎無意思

不願面對

講事實唔岩聽就發脾氣

佢而家打成咁唔係收貨呀？ 話佢差有咩問題？

打得差係打得差呀 我有不願面對咩
我成日屌佢d硬上同to 咖啦 咁又點
唔係應該俾d 信心佢咩

咁樣會對有幫助? 從失敗中學習唔得?

未學已經話trade

學友弱智架
大家派膠比佢

你係撐湖定撐B

就隊波黎講 Trade B係好選擇 去換更有價格同岩用既人返黎

B仔老實講而家都未搵到定位 就算佢有料都發揮唔到

如果你撐B既 我覺得佢離開湖人重好 起碼會多機會發揮

係人都知湖人係唔識練人

我撐湖又撐b 咁點算

咪Trade囉

雙贏 湖換到啱用既

B仔可以去發展成長

想知如果有ad , Kd
Kuz or ball 發展受阻
到時駛唔駛trade

癡撚線，揸住沾屎仲tank？
沾迷入場暴動都似

應該好難阻到波仔
Kuz變6th man，睇佢會唔會唔岔氣嗌走

成日過trade trade trade
有人要先得嫁

波萬能插
點都夾到

有Ad嘅話，波會仲多左空間，睇下佢d進攻練成點

中鋒位變Ad
Ball真係求其都刷到12助攻

同刺有誠意D傾 宜家波+KAWHI 上左西一啦
仲係度B黎B去

Pick完拋到ad射中距
同ad打快攻

世仇 死都唔賣比你啦
Lebrun kawhi咪又係有球權問題

其實ad都係當強強強強化版既kuz
換得都應該會放走埋kuz

其實b有咁差咩 唔覺得可以搵到幾多個又識單打又識防守，又控到下場既球員番黎，換b好可惜

其實有任何唔洗用ball可以換到ad嘅deal一定狗衝

無 3 無ft姐
其實最主要ft進步到已經差好遠

yes

kawhi 非常有接炸彈嘅能力

想唔想all star前就見到playoffbron

條件逐漸形成

完季去到尾4-8都得啦 洗鬼上力咩

咪ff換ad啦

我睇唔到任何nop trade 既原因

少少都無

KG on Anthony Davis possibly joining the Lakers
“I told Davis to his face he’s been in NOLA long enough. Time for a change, everything is there for Davis if he goes to LA, he can have 6-7 year run that would be amazing, this is his time, it has to happen.”

KG識波

已經睇唔透b仔係性格問題定能力問題
利申呢兩場輸波冇睇

理性討論
究竟上年既b同今年既b點解可以咁大分別
上年啲波打得爽好多 射就射剷就剷
啲上籃都好似無今年咁差 當然係highlight
亦有cut in 快攻 今年3分都無上年咁夠膽射

睇落好似靈活過依家咁多

同埋過人個步又快 兩步又大步
但睇番個時湖人外圍拉開哂 入面個空間好似大過今年
可能係咁 相對地剷入去易左
一個high pick 之後就加速 兩步上籃

占士 34歲

Bj

明顯係冇乜spacing俾佢
而前lopez長期企喺三分線外
今年就長期有個中鋒喺個底到 你叫佢點鏟

一早就要啦

我湖既後衛係自己養 中鋒就簽返來既

渣巴奧尼爾加素都係

點解kg咁support ad黎湖唔點佢去塞

認同 木狼嗰陣比我湖贏左

因為佢本來都去到湖同老大聯手

雖然個射波出手慢，但d fade away嗰d都好過今年

B射波出手真係幾慢

同埋今年進攻好猶疑....上年啲波爽快好多

因為手長，但其實佢腳都長，玩 first step 好有著數

佢第一步永遠都唔識利用 自己優勢

KD射得好快喎

TB 又打一場好波，愛g lo幾時死

協調性，靈活性問題

Ok嘅
Zu都爆咗幾場

仲有無人覺得廢鳩勁過牙牛

。。。。。。。

牙牛打湧應該場均大三元

4連冠基本

No need ad
比番randle我就夠

下年會回歸，外借出去練住先，順便招攬ad

下年ball b 廢中 牛 ad
rr9 hart xxx kuz mcgee

真係totally no mood睇波

有牛仲要乜AD?

xxx = ariza
AD想痴冠

教練呢

其實佢慢都無人隔到佢

new klay gleague入左47分

乜水呀

積遜回歸玩返三角妹下妹下

好明顯塞 內鬥緊啦
咁樣趕走IT 心都寒埋
Tatum brown 有自己諗法
無一個人壓到場
最緊要係無KI 美國隊長都入到東決
今年成績差過舊年

反觀湖人
吾皇當打得返幾年
之後順利過渡畀ad
大城市仲易啲招人
前途一片光明

Rondo

垃圾時間mj

湖人韓子亮

new klay
rubbish time mj
g league ray allen

訓練場Larry bird

不如你講下NOP留佢多一年有咩著數?
學刺kawhi咁 最尾一日先黎搞?
佢都心裡有數留唔到呢粒大野架啦

賺多一年門票唔好？

Nba 總要有隊唔上唔落架啦

不如講下點解要換俾湖
湖有咩籌碼 暫時只見到波有換ad既價值

B去番後備

我教都贏啦

翁金驊

塞最快要今年offseason先會搞 tatum 講明非賣品
拓傳出CJ 換
箭 Eric Gordon +Knight
其他肯trade既 wall beal 全部大死約係身
你湖出B+KCP+豬/心/雲加 +1PICK
你揀邊隊 定仲有其他隊仲好OFFER?除左塞肯出TATUM 唔係應該無一隊仲吸引
NOP識玩唔續 KCP果12M 下年FA簽Tobias Harris
唔知點解呢度好多人平時吹到後生點勁點勁, 次次一講TRADE又開始踩自己籌碼無價值

明明係啲人嫌b廢
塞係培養tatum 應該可以拎到Hayward出黎
Pelican都預左無 點解唔等埋offseason 塞既offer
根本鵝仲可以等到offseason 睇住黎trade
刺最後一日都起碼叫執得番ddr
完全睇唔到鵝要急既理由
相反係其他隊急住要ad

Yes🤣🤣🤣🤣🤣

對B係失望
唔代表佢無價值
刺果陣已經話如果POPO教到佢變KD 都登佢開心
如果你覺得Hayward
果份32M大約吸引過你湖成個package 我都無野好講

咁都起底

咁條友係垃圾

Pick

Super star 唔換比同岸常識啦

睇下騎士換ki 比塞狗之後咁柒就知

回晒塘到頂+埋份垃圾大約錢鎖死個cap

華盛頓off season Beal + pick 換nop 即換啦

屌b最主要係屌佢無進步

牙波: 斷腳都操大隻左好多，aggressive左
馬: 防守由垃圾進步到廢，傳波大幅進步
心: 多左進攻板斧
牛: 外投穩定左
羅: 防守好左，多左板斧，組織有返大學d野睇
b: 無野睇

只係想講pelican可以等到offseason睇住揀
一公開擺ad上枱 一定大把隊出offer
當初邊個估到kawhi換ddr
分分鐘鵝同你攬炒 學馬刺唔換俾同岸唔俾俾湖換去第二隊都仲得

馬同心off season 好大進步

Bjai 我求佢射好d罰球都還神

唔係想留Beal放Wall咩

所以你覺得KAWHI+ GREEN 換DDR係賺左?

Wall 無人接架ma

再數溜馬大可以pick + cap room + Eason 硬食

打一年唔續都起碼沖一年東冠

屌當初無人估到kawhi傷完可以打到咁啦
Green上年係刺廢到乜咁
宜家打得起你緊係咁講啦
速龍係攞當家球星換 邊個估到
同埋你唔係覺覺得當初bi + hart 換 kawhi > ddr 換kawhi嘛
我意思係話pelican可以睇住黎match offer
其他隊分分鐘可以連當家球星攞出黎trade
你宜家睇kawhi 換到 ddr 唔係賺過 換到bi?

我湖被刷Season High一覽

越講越掛住我羅 我羅我羅我愛羅

同塞trade都唔會trade wall la
大佬佢份約毒到。。。

最尾果件

尾3嗰件

當乜春家球星 1換1 去食人地份大死約CAP死自己FA?
定要B仔潛力 加兩個3D 即插. 唔要KCP仲可以FA拎多12M
下年加埋NOP自己果份拎去MAX人都仲得
咪撚再講咩春beal wall Hayward 1換1 啦屌 笑死人

nop 賣得ad 就諗住重建啦
仲食你beal 美國隊長咩

換當家球星呀 識條鐵咩

被賤超前左

除非係KD字母哥級數先會肯1換1，食返幾十m cap，其他換返黎廢過佢嘅又要鎖住個cap

法國湖迷都幾多omg 手足

真 換30-40M約 笑死人
NOP肯咁玩下年都唔知幾勁
holiday /心
B仔
FA MAX Tobias Harris
牛
豬
諗唔到點輸有3D有3分 牛豬雙塔
宜家你AD 場均28.1分12板都係西岸14
重建下年就黎料啦 個陣幾完美

上年已經覺

成日有二打六對湖人爆

無左ad 自動輸架啦

入個即食賺下票房仲好啦

想trade ad
望nop 做好人之外仲望下kings 個pick 無咁前啦

一個唔好彩中頭三就唔駛諗

可唔可以比佢做收局sasha

G league球王

According to Chris Sheridan and Brandon Robinson @scoop_b The Lakers will go after Carmelo Anthony if Melo agrees to come off the bench. - NBA Insider Chris Sheridan tells Scoop B Radio.

gleague得分王上到大聯盟都係場均個位得分
唔好吹奏啦

arin

愛glo叫b唔好操大隻真係害左佢

第四節上melo單打

選牙波牙馬牙心上神台啦

連 daj ft 都過 7 成，反觀 ingram

拜林 算唔算係湖人養出黎
定其實Kobe 既 harshness 簡直push 拜林

咩係OMG

以為講緊rbb句oh my god

Lebron James招募？簡談Anthony Davis交易流言— 美帝的籃球 第三季 第四集

你Binnie

「湖人愈來愈像騎士隊」？？

請用1.5X睇

第一條片唔講慎入 咸到我成面濕哂

學友不是靜俏俏反羅的嗎

祝吾皇大帝占生日快樂，早日康復

不了

牙羅

我羅

lm
聽日波30+ 12+ 10+

學友迷占真面目

有無消息my boy 拳王聽日出唔出到

my boy mcgee先岩 自膠

I think I have to do a better job of knocking down my free throws and not turning over the basketball so much.

講下湖人d新仔睇法

1.波仔：得分超唔穩定，d劈柴式射波真係好講運氣，尋日個埸有運就可以3分刷板入，唔識射波唔緊要，識剷籃一樣可以好勁，睇下simmons真係絕佳例子，唔射中距3分一樣入唔少分，但ball係連剷籃都冇，死味。
傳波係有D功力，但同rondo比仲差幾班，真係可取就真係防守，用身高優勢屈下d矮pg，咁不如味開發到射波個陣，暫時就專心做好防守大鎖，好似公牛既ron harper先得唔得，summer先改下射波，同埋我想問ball哪來的自信，成日企3分線等接波射，仲有幾球係自己step back 3分，企返入d射下mid range先啦，3分有kcp, kuzma，bi, lance射，幾時到你，或者埋伏係d盲眼位，走下back door仲好啦

2.BI: 條友帶波完全唔店，勁易甩，速度又慢，俾你殺到入去，又俾人撞飛，搏到foul FT又屎，咁不如單打個陣唔好用殺入做finish，用jump shot做finish啦，佢射波都有d把握，有幾球都睇到佢靠身高長手射入，d矮仔成日"dern"到佢隻手，又可以做定點射手接c&s，總之唔好殺入去，冇意思

3.kuz:單打，進攻手段已經成熟，應該都封左頂，防守應該係天生，冇得改，咁唯有爆多d分補返防守既不足啦，其實依家james唔係到，俾佢試下做窮人版james，殺入再分波睇下效果點

如果有錯，講定sorry先

我地潮迷唔睇咁多字
你po張牙羅圖出嚟就可以了

1. 波仔3分其實好過BI/馬
命中率算係普普通通
2. BI 射波其實唔算好掂
3. 馬 個問題係協防意識不足同卡位技巧幼嫩 但其實都有進步

最後比張今季目前為止既射波數字比你參巧

忽然明白點解Ball啲防守今季勁咁多

其實ball既劈柴3分真係唔應該射，bi 面對矮g既jump shot真係算係咁啦，點都好過殺入去，佢ft仲屎過lbj，kuz真係成型，打多幾年 fg％應該可以提升

我睇法會係
波要改射姿但要繼續勇於射波
BI應該繼續摌籃但要同LBJ/rr9學習第四節既打法
馬應該平日訓練同lbj/拳王學one on one/卡位
如果melo黎 可以教BI打單打 論單打能力/技巧/經驗 melo應該更勝lbj

射波可以，但第1要係wide open，第2係唔好3分，射中距，尤其45度角，學下duncan咁擦板應該易入好多，最好係應該打法上cut in 多d，summer快d轉射姿

bi一日增唔到磅／對抗性，同埋ft％，佢繼續剷只會累左佢自己，愈打愈冇信心

馬既身型單薄，卡位真係唔好預佢啦，想玩死佢咩，到時攻又冇氣，2頭唔到岸

至於melo，真係唔好再j啦，已經夠晒證明佢個種打法唔可以係nba生存

咁嘅射姿仲射咩mid range

*NBA Trade Rumors: Anthony Davis hasn't expressed interest in playing for Lakers

*LeBron tweets out Kawhi highlight after NBA sends anti-tampering memo

如果將兩單野放埋一齊睇
組軍方向仍然會係2019年夏天簽星
情況似係
一係AD 一係可愛 二選一
如果AD黎就放馬走
如果可愛黎就會放BI走

佢中距唔同射姿

All in kawhi

日日同聯盟其中一個最多進攻技巧既球員練波
所以Ball練到可以死貼住對面球員唔會比人fake到
似足以前Pippen同MJ日日玩one on one

回你一樣野
武功平日練得幾好都無用
上場唔敢/唔識用
一樣會PK (睇西門就知)
而且有D習慣
係要靠實戰去改變

講咁耐
如果你明就明
唔明就算

不過我同意ball要練下上籃finishing
組織同防守二年生嚟講已經冇咩好挑剔

收嗲啦戇鳩仔

條友真係唔識架喎
ball 葫蘆頂射波根本就唔差 step back仲係佢signature move 咁濟
叫佢唔好射去去鏟 但佢finish 係勁差 可以wide open 都炒個隻 我寧願佢專心守 二傳 同放下3分冷箭 其他summer 再練

bi 仔 真係唔知點講 唯有信佢有潛力 上季尾真係睇到希望 今季放佢自己摸要點打 搵返定位

最後如果你當馬係占咁用真係輸撚硬 雖然有時會有d fancy pass 睇到 但一放球權比佢 個波就實有去無回 佢做finisher根本就好夠 組織都係比返b / 波 吧啦

老大教射/摌

老大講解點解射(左右手)摌都咁重要

力羊比人waive咗

樓主失業狗

牙占生快

Brandon Ingram believes the young Lakers are 'naturally a quiet group,' which he says must change while LeBron and Rondo are out.
成班毒撚

nick young

者係有d野你根本味掌握好，夾硬要去做又係咪好？咪叫做浪射囉
講咁耐
如果你明就明
唔明就算x2

識上籃唔識射波既pg係nba都好難生存 ball仔2樣都。。

你咪係個個戇鳩仔

條友真係唔識架喎X2
佢射step back 3分真係唔敢望 我叫佢走多d back door同用多d盲眼位，好似Tony Allen咁 唔係叫佢自己帶波殺入去 仲有我冇叫佢唔好射 但射係45度角d位 用擦板方式 我寧願佢專心守 二傳 同放 其他summer 再練就係我講緊既野，不過上面有人叫佢要勇於實戰d味有能力做到既野

bi 仔 真係唔知點講 唯有信佢有潛力 上季尾真係睇到希望 今季放佢自己摸要點打 搵返定位 ＞係有潛力 不過似乎係深潛個隻 根本唔係kd個隻料

最後如果你當馬係占咁用真係輸撚硬 雖然有時會有d fancy pass 睇到 但一放球權比佢 個波就實有去無回 佢做finisher根本就好夠 組織都係比返b / 波 吧啦 ＞今年有睇波會見到kuzma組織開始有改善 要肯交波出黎只要多d人提點佢應該肯聽，佢心態係最好個個 佢唔係kobe個種獨食球皇style 我相信佢個傳波制冇壞到 仲有比bi組織 你真心？條友妹下妹下 佢hold波仲hold得死過kuzma 插花插10幾20秒之後又係自己上 次次個波去到佢就冇晒ball movement

馬當james用 .....on9?
今年波d射波好左好多啦 波進步得幾快 ball打快攻唔差 防守好聰明

馬就開始有星咪 但傳控都麻麻 但射分技巧高 呢幾場出有大佬味 同james 約夾 未來all star

Bi就比我感覺 無邊樣精 三分唔太準 剷籃唔夠大隻 控波唔太掂 但身材屈 要比d時間佢

so c 克查=足波界牙禾

吊幼星
原來nick young比人炒左

又唔係要你球球都 試招既，大炒對面你玩and 1都冇人理你啦，睇情況試招啦。
認同練波曉飛都冇用，冇實戰經驗，技術只會停滯不前。

普巴=牙占

1個carry全隊

上得場個個都有責任揹板架啦 唔好預佢都講得出

組織同傳波兩樣野黎

條友真係唔識

條友真係唔識 x唔知幾多喇

做得唔好反而叫佢唔好做
唔做點撚樣進步
問題係佢入NBA之前射波唔係=0
佢之前都係average/below average少少

另一個例子
唔通你叫ben閪完全唔射波齋剷咩
（雖然佢齋剷都夠做係事實 ）
但係實戰唔試多啲
就會好似上年playoff咁輕鬆俾封死

睇bi睇到心好累
年年都仲後生
連罰球都練唔到

Ben 係反面教材黎
Embiid已經好不滿 要成日企係三分線
好大原因係Ben 完全唔識射波

BI 係樣樣有d 冇樣精
同埋搵唔到球場定位
迷失左

Ben simmons 再無三分，過多兩年好問題就出嚟，啲人防守上知點守你，除非好似 lbj 當年後生咁成架坦克車衝埋嚟

認同 ingram 周身刀無張利，佢係雞肋嚟，食之無味，棄之可惜。佢嘅身型如果有 first step 都叫有得玩下，但又唔係特別快...

Nick Young = Vps

JaVale McGee will return and start tonight.

屌你bi今場可唔可以比d料黎睇下
撐不下去了

湖人又豬一場

我覺得simmon 只要識mid range(穩定) 已經上到ALL STAR級
佢身高大優勢 玩miss match post up 人地隻PG /SG
佢學識turn around jumper已經好屈
不過佢E+ 係直程係0射術..

IG 就希望佢學到吾皇身上point forward既能力啦
同快D搵到定位

比你做球隊gm 真係死 玩育成但唔容許犯錯
先講ball 同意既 叫佢走backdoor 比佢用bbiq 拎分 但佢唔射stepback3 即係將佢僅餘既武器拎走埋 近乎0自主攻擊力 人人都守得得住佢 大家對ball 既期望真係高 所以先容許佢做自己咁打 以ball 既bbiq 亦都真係唔洗太膽心

bi 身高守長真係放左係到 但佢無kd 既 協調性 又無字母個種身型兩步硬爆 先會咁尷尬 如果佢切入或姐射波其中一樣練到出黎真係可以起飛

馬既上限應該差唔多到 唔係想踩佢 但攻擊手段有哂 係dribble同視野差 唔係話唔想比佢練。但而家隊入面已練有兩件yong core 要練rr9 同傷左 更應該要練b同ball

B仔可以做多d三協勢
好似高比簡單in your face 咁就好
同埋睇多d唔同小前/搖擺人嘅打法，提升球商無好一味死沖
高比就算一打五，都係好聰明去利用人地防守陣式打